［直髮夾］賣全新白色 ghd platinum

我生日朋友送比我 而我無用😂😂
$900賣
未知有無保養
要嘅就留tg

巴打仲有無啊請問

仲有冇？